- Clonar el Proyecto
- Acceder a la carpeta

En el archivo docker-compose se pueden editar los puertos para los ambientes de apache/mysql

En la carperta "web" colocar tus archivos (Fuente de tu proyecto)

Para levantar el ambiente ejecutar : docker-compose up -d

